1. Создать приложение, которое объединяет два одномерных массива в один, состоящих только из элементов входящих в первый массив
2. Вывод виде таблицы ФИО всех преподавателей, в зачетке
Доп.задание: Автоинкремент версии для каждой сборки